有咩尷尬得過撞到熟人一齊得車

仲有佢同佢個friend傾緊計

同2個熟人一齊得車

熟人唔尷尬，半熟尷尬啲

好喇，我認喇
無論熟唔熟，我都唔想同任何識得嘅人同車
我唔想走入人哋嘅世界，亦謝絕任何人打擾

做酒店見到兩個中同上嚟扑嘢